有冇人唔敢係人面前同bb仔玩/見到人同玩bb仔會好老懢？

冇親子台，開左係感情台 有錯勿插
我返大陸個陣，連表弟個bb都唔敢抱
因為抱左都唔識同佢玩
係咪玩親bb一定要嗌‘’un co co‘’嫁
巴絲們係點樣同bb玩，你地係人地面前玩唔老懢既咩
真心求教 毒撚成28歲都仲未抱過bb

仆街 標題打錯字 係見到人同bb玩 唔係見到人同玩bb

人哋話啲bb好麻煩，細細個就識玩sm,要拍patpat

1. 逗下個b面豬/抱下
2. 同個b say句hi/ un gu gu
3. 同個b老豆老母讚個b幾句(好似爸爸/好聰明/好可愛 etc)
4. 禮成

彈佢塊面

彈佢何b仔

估唔到有人同我一樣都會唔識玩bb但又好想玩bb
好撚可愛呀佢地

屋企人果兩個細路我都無抱過無玩過

唔敢係人地面前抱同玩bb
本身毒撚性格